有冇人話我知班傻鳩pd粉係笑緊啲乜?

其實班傻鳩係笑乜鳩🤣🤣🤣🤣 明明w1就係有造馬 只係控方淨係搵到證據證明有1個造馬 覺得佢哋不以獲利為目標所以唔算有欺詐意圖 (唔知乜撚嘢logic 要好似48 x01成團造晒馬先叫欺詐) 先唔起訴202造馬 淨係起訴48 x101 結果班弱智一見到導個post 標題話 "WANNAONE冇造假 淨係303 404造假" 就high撚晒信到十足 唔fact check就衝出嚟柒 想笑我屈w1造馬 仲要到宜家都唔知自己柒撚咗 真係笑死小妹🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

樓主慳返個悔過書…

係..

照寫緊啦 次次啲傻鳩都俾我當狗咁撚 我要同上帝懺悔下點解要欺壓啲低等生物

導狗欠樓主一個公道

May lord bless my man

我又冇笑樓主

咁係咪即係樓主幻想有人迫害佢

吓 我多謝佢就真啦-.-

樓主不如試下做人講野唔好咁搶口難聽先

其實你特登出個fake news定點 google都搵唔到你個篇嘢 你自己作?

韓國NEWS黎

屌 導狗真係搞到愚樂台無一日安寧

其實都係節目啫 有必要執著到咁咩
娛樂台大家都係互抽水 個個都無上心過 你同人咁計較做乜

我幾上心
想印狗斷腳

有冇人迫害禾就唔G 淨係見到個私怨撚以為終於搵到個機會入我 要我寫悔過書。。。

我都幾上心
想ONCE狗斷腳

發咩神經

仲以為你特登助攻我想同我和好-.-

印狗定黑認證

下 你咁睇得起自己

定仔印黑認證

認同